尷尬！韓國瑜官LINE傳訊防災 竟連結成人網站

尷尬！韓國瑜官LINE傳訊防災 竟連結成人網站

有多達58萬多名好友高雄市長韓國瑜官方LINE群組，今傍晚5時許傳訊息提醒民眾注意雨量破百，同時告知可下載「高雄水情e點靈」APP訊息時，連結網址竟異常導向色情網站，讓使用民眾大吃一驚。新聞局長王淺秋證實因系統出問題，出現異常不正確的連結網址，已正尋求解決中，造成民眾困擾表示歉意。

這則異常的訊息是時代力量高雄市議員黃捷服務處今下午接獲，服務處表示，是一名住附近女性民眾發現，對方表示當時是想看韓市長LINE裡頭的豪雨最新資訊，沒想到點進去預覽後卻是連結到成人色情網站，當下有嚇到，也覺得不舒服，「怎麼官方消息來源會有這個，很傻眼。」

《蘋果新聞網》記者第一時間接獲訊息時，使用自己的安卓手機查看，發現該則訊息為提醒民眾可下載「高雄水情e點靈」APP，好心提供IOS及安卓兩系統的下載網址，但安卓手機未出現IOS手機畫面上的異常簡體字「未备案阻断提示」，經借用iPhone，確認該訊息點選「未备案阻断提示」後，會連結到成人網站，一點開滿是清涼露點照。

《蘋果》晚間7時30分詢問王淺秋時，正忙於防災事宜的她驚訝回LINE：「天」，稍晚查證後證實是系統出錯，但暫時還未能找出問題所在，初步研判是該網址連結已被該成人網站使用過，以致於市長訊息連結錯誤，現正尋求改善解決問題中。

豪乳冇LINE錯喎

豪乳冇LINK錯喎

個系統咁鹹濕

高雄愛情產業鏈